# К прочтению #

Данная программа предназначена для регистрации пользователей перед тем, как они запустят основную программу.
Путь к основной программме может быть задан в файле RegApp.exe.config, находящимся в папке приложения, в параметре MainProgramPath

### Для чего этот репозиторий ###

Данный репозиторий тестовый. Через него я первый раз публикуюсь на bitbucket 
